[{"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,3,4,1.svg", "textList": [{"desc": "图中正方体数目比长方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,1,5,4.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [9], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,3.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,3.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,2,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中长方体数目比正方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,3,4,1.svg", "textList": [{"desc": "图中正方体数目比长方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 3,4,3,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有长方体数目加所有正方体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [7], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,4,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中正方体数目比长方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 3,4,3,2.svg", "textList": [{"desc": "图中正方体数目比长方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 3,4,3,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,1,5,4.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [9], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,1,5,4.svg", "textList": [{"desc": "图中所有长方体数目加所有正方体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,3.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,1,5,4.svg", "textList": [{"desc": "图中所有长方体数目加所有正方体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中长方体数目比正方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,4,4,4.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [8], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,2,2.svg", "textList": [{"desc": "图中长方体数目比正方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,2,2.svg", "textList": [{"desc": "图中长方体数目比正方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,2,2.svg", "textList": [{"desc": "图中长方体数目比正方体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,4,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [6], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,1,5,4.svg", "textList": [{"desc": "图中圆柱体数目比球体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [6], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 4,1,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [6], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,1.svg", "textList": [{"desc": "图中所有长方体数目加所有正方体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,4,4,2.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [6], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,3.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,3.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [5], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 1,3,4,1.svg", "textList": [{"desc": "图中圆柱体数目比球体数目多", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,1.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}, {"body": [{"type": "know-cube-input", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "imgSrc": "v2/通用/立体图形组合/立体图形组合-数一数/组合立体图形 数一数 2,3,2,1.svg", "textList": [{"desc": "图中所有球体数目加所有圆柱体数目一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个", "type": "text"}]}], "answers": [3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["5以内的数、比多少、5以内数的加法、5以内数的减法、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体"], "level": "3", "type": "填空", "number": "1-6-5-06"}]